著住裙打千秋既女仔

好靚

我為咗防止俾人見到我條底褲我會特登除咗佢

我為咗防止俾人見到我條J我會特登切咗佢

靚既唔係底褲

係感覺